義士係咪要考慮升級武器

既然狗都無視我地人權同生命價值，我地都一樣
雜物，磚頭無用，開始要用改裝槍，燃燒彈，汽油彈，Sticky bomb!
唔係你死就我亡！
橫掂義士多數都難逃坐監命運，不如搞到最勁，就算坐監都要殺番幾十幾百狗先！
如果唔係只會更多爆眼女而黑警只會皮外傷

你都唔係前線，講就兇狠

討論下者

全香港無時無刻都有人想班狗死，但唔係宜家，總有一日，當警隊嘅暴行全世界都睇到，佢地全家都比全香港市民唾罵嘅時候，then they will have our permission to die.

其實正常都想用法律制裁班狗，但係以現時情況同狗嘅處理作風，最終只會告到最前果班狗同佢地高一級嘅上司，果D總督察總警司唔會有事。
咁樣唔會解決到警權過大同濫用暴力行為。
如果暴力沒完沒了，到左一個生命無法保障嘅地步，我地唯有加強武裝反抗